閃魔係咪最好用mon貼？

同問，同埋果個神器係咩黎

比你對位